隔離屋好吵可以點辦

一男一女（原諒我叫狗男女因為真係好🐶煩）
對狗男女一係嘈交嘈到拆天
一係瘋狂敲牆dum地

趁佢哋鬧交 行去隔離㩒鐘
叫佢哋收聲